頭先係ubereat 叫左個外賣，外賣袋上面貼左張紙

p.s 唔知點解我叫ubeteat 但個袋係deliveroo

有時間餐廳唔夠紙袋咪用其他頂住

幫連仔講返句公道說話

Uber已經無出自己既紙袋

外國有啲車手會幾間都撈
見過人著deliveroo衫送ubereat